升左ios13.1 shot shot地

今日搭搭下地鐵冇lala冇訊號
有返訊號個時明明收爆 4g
但上唔到網 要重新開機先上得返網
今日一日內已經試過幾次
有無人都係咁 係ios13.1問題 定部機

利申 iPhone 11 白色 插曬兩張sim 卡唔知關唔關事

點解我無啦啦追蹤咗樓主

推啊 成日要重開機好煩
係咪返去apple換機好d

我更新左3個鐘都仲log緊 有冇人都更好耐。。。

我4個字得左wo

我都係咁 要熄機先解決到問題

我都係
昁佢老母重新開機又要等好耐
而家上左13.1.1
希望有改善

same...仲有iphone 11明顯lock screen有delay

雙SIM 卡問題，好多人都有呢個問題，你用一張卡，或者在設定轉SIM 卡流動數據設定就會解決到

你指按關機button?

係 lock screen個下熄mon

我又無事喎

佢以為你想用apply pay, 你去setting 取消返就得

wallet & apply pay -> double click side button

iPhone 11 雙卡插晒，升左 13.1

開左adguard pro, VPN同訊號都會不停斷
無論wifi 定 4G 都係一樣

結果要閂左adguard 先可以正常上網

thx

Same

same

但之前都無事

你愛佢